{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058508",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68186&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주종달독채펜션"
    },
    "text": "このオーシャンビューペンションは客室一つを一軒家として使用でき、プライベートな休憩を楽しむことができます。 済州の美しい海と日の出を見ることができる鐘達里海辺と、ハンガン、ハンガンなどの周辺名所が周辺にあり、観光に最適な位置に位置しています。 ペンションでは2泊以上の予約が可能ですが、1泊での予約はできません。 入室時間は6:00からで、退室は12:00以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車は最大6台まで可能です。 客室は個別プールを持っており、夏季には無料でご利用いただけます。 プールの横は2.5m、縦は5m、水の高さは1.2mです。 バーベキューは炭とグリルをレンタルでき、4人基準で20,000ウォンで、追加人は5,000ウォンです。 バーベキューは制限がなく、炭とグリル個人の持参はできません。 当日予約及び当日利用は2時以降に可能で、最大人数を超過した場合は入室できません。 また、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも禁止します。 保護者のいない未成年者の宿泊は許可されず、この場合、強制退室及びキャンセル払い戻しはできません。 写真と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は客室内では使用できず、ゴミは分別してください。 ペンションの状況によって情報が変更される場合があり、オンシーズン中には一部の客室で料金が変わる場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このオーシャンビューペンションの最寄りの観光名所はどこですか？",
            "answer": "鐘達里海辺やハンガンなどが周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は6:00からで、退室は12:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "最大6台まで駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "夏季にはプールを利用することができますか？",
            "answer": "はい、夏季には無料でプールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューの炭とグリルをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "4人基準で20,000ウォンで、追加人は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの制限はありますか？",
            "answer": "制限はありませんが、個人の炭とグリルの持参はできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、2時以降から当日予約や当日利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理やペットの出入りはできますか？",
            "answer": "客室内での料理やペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は許可されますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の客室は異なることがありますか？",
            "answer": "はい、写真と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの状況によって料金が変わることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの状況によって料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように行われますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 465
    }
}